欠缺耐性係咪買股票或基金既大忌

歡迎討論

yes all in 700十年後再review

做任何野都係㗎啦

眼光問題